［急］唔好再講「反送中」全部改口「徹查警察濫權」

全部標題仲係反送中
屌你老母啲港豬標題黨撚知咩
仲要係咁比到政府有機會玩語言藝術
徹查警察濫權

自推十次

推

係咪想Spin?

推出去 唔好比反送中呢個名固步自封

倒不如…